【逆權小店】上水老字號麵店被指撐警 其實幫被踢出校學生搵學校 老闆無奈：乜都無做就俾人話係藍絲

位於上水的珍苑麵家一向受歡迎，不少人特地為了其牛腩、豬手等名物慕名而來。然而近來的逆權風波中，有人在網上指麵家老闆是藍絲，曾出席撐警大會，雖然火速有網民為其抱不平，說老闆絕對不會撐警，但已引起不少爭議。

上星期四，有網民指珍苑麵家絕不是藍絲，理由是老闆曾義助一名因活動而被退校的學生就讀第二間學校。記者上門查問，老闆梁先生表示，大約兩個月前，朋友及熟客已經通知他們，有網民指他曾出席撐警集會，對此他大呼冤枉。

「我們怎會做這樣的事情，反而我太太或家人都有去遊行，支持年輕人，有時會去支持、派水。」至於為甚麼會被人指是藍絲，他表示不知情，但亦沒有特別去澄清，因為自覺不會說話，只怕愈描愈黑，還好因為做街坊生意，影響不大。

雖然被抹黑是藍絲，但他們依然支持年輕人發聲，甚至替被退學的學生找學校。「那同學因為示威事件，而被校長踢出校，於是我太太就聯絡很多以前教育界的同行，直至找到一間中學可以去面試。」雖然沒有報酬，但是對他們而言這不過是舉手之勞。「因為如果是事件的年輕人，為香港發聲的，如果可以都應該幫幫他們。」

屈錯人了 好似

成班人憤青上身 緊係屈錯

快啲搵人改返

快啲改番

北區手足一齊去耍冧

大家好似真係太衝動

次次都 Hit and run

屈錯中立商家都算

但而家係屈錯黃店

好慘

其實對家都可以扮我地 然後屈d本身黃既商舖係藍

其實幾好食

唔澄清咁撚串？
我住上水去食撚窮你先

老細幾好人
不如去道歉

又要用港幣懲罰

趁國難而借刀殺人嗰班又係好仆街

屌你老母 陣間就食撚哂你啲麵

我諗起生日歌...

會唔會係老闆啲競爭對手玩抹黑

唔好屈錯人
5毛 亂屈人容咩易
開個POST 9UP幾句
已經幾萬人信

推

保持理性

連登仔只係一班屈得就屈嘅垃圾

其實問題都不大，可以用經濟壓力逼到商店表態

不完美，可改善！多啲幫襯

一早講過
錄音又冇乜柒都冇
有時影張唔關事既相打段字就當係

不如我地整個感謝日一齊去幫襯下黃店

天天都情人節啦巴打

推
快啲改返文宣

五毛會不停屈返黃店做藍店
等黃藍店list 既公信力歸零冇人再睇
手法同放Fake News 一樣
目的唔係以假亂真
係為左蓋過真相

push

呢間好野黎，老闆幾好人，d麵高質架

會唔會係對家抹黑呀

Ok 推

終於可以去食貢丸

借刀太易 就算有片睇好多時都係剪過嚟
如果一開波就係戲肉就要小心啲

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

不如有實質證據eg對話圖先放入list

咩聽朋友講一律唔計

我要好好懲罰，食到你破產為止

俾人屈都唔澄清呢啲真係唔要得
要專程過去罰佢

更新地圖

其實真係幾好食

利申 食左好耐, 由舊舖食到新舖

有無人FC下係藍定黃

如果唔理政治立場，呢間其實真係幾好食(去親上水都同fd去食)

大家真係要查證，唔好再屈錯良心商舖啦
手足快去懲罰佢

對唔住
下個禮拜即刻去食你

套用番班child登腦殘名句先

國難當前fact乜撚check

有屈錯無放過

再一次證明連登既豬隊友實力比美藍絲

推爆佢呀屌，點可以比黃店受苦

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

星期一放學就食你

北區人全部去踩場食哂佢啲野

實有人借刀殺人

但真黃唔會介意
因為真黃遲早會被識穿
然後比人食到窮

快啲改番文宣

根本係

好出奇?
預左架啦
屈錯咪道歉
食撚窮佢

連登仔食得幾多間呀

Fact check ?

根本而家黃都好恐怖

今鋪死啦你哋入哂嚟食麵咁我咪冇得食

圖link 都冇一張，樓主唔撚係唔識規矩啊？

我唔理啊 呢啲藍絲店一定要懲罰佢

大家一齊去用錢買撚晒佢啲野食等佢無得開鋪做生意

用錢懲罰黃絲店

可能係對定藍絲做嫁呢

好 得閒去食

呢d 未
唔洗特登去食
唔洗特登罷食

啱

咁仲唔快啲用錢懲罰佢哋
同我食窮佢

去食晒佢啲牛腩豬手
等佢早啲閂舖

大把人都係因為伙記言論就罷食
完全無諗過老細係黃

push
希望文宣可以update

連登班傻屌仲話唔使fc

根本fc就好撚重要

屌那星 再係咁撚有人幫咩

講左幾個月FC呢

咁呢D係的確要FC嘅
BTW 你有無FC到

係
聽日一齊幫襯下

珍苑水餃最好食
雙拼通常大家搭咩

係咪架
陣間去

墨丸墨丸

Fact Check啊，好似？圖link都冇張唔識規矩？

上蘋果睇啦 你打去蘋果FC啦

好啦 呢D情況就要保持理性
狠狠地懲罰佢

仲有由反送中開始，其實鋪頭部電視已經由TVB轉咗做VIUTV，不過都成個月無去過，唔知而家點啦

Btw 一陣銅鑼灣見

最尾個句係藍絲常用招數

Push

民建聯支持者，睇清楚黃定藍先

唔好搞人啦，人地老字號，唔洗靠你谷生意

睇黎佢又想關門無得做生意啦，大家快d去食晒佢d貨，等佢無開門

戴超果個係咪侯志強

推

街坊手足多啲幫襯

明明間店係黃，都搵到位入佢係藍

最癲係澳牛都有人屈佢藍，我朋友share比我，我都呆咗

Good guy

上水人快d去食哂佢地d野
同埋道歉

咩黃藍商店根本大部分片面之詞
遲早出事

北區手足可唔可以幫手去呢間食多啲

用行動去道歉

去過食幾次 電視都係播緊viutv 個人認為 唔播cctvb=黃底

呢個世界唔係得黃或藍，仲有騎牆商家

我覺得用行動（分享利潤）（例如減價比中學生等等）既方法去分就合理啲

有興趣可以入來傾 @hkeconcircle

放假用港幣去懲罰下佢先

拉

pish

牛肚麵好撚正

各位手足冷靜啲 唔好去食哂我啲麵

將會有好多同類事件 由6月開始已經講要fc

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

民建聯底都可以扮黃？
屆屆都貼哂民建聯海報
你食埋我果份

PUSH

對唔住

食到佢無麵賣

明顯係啦

好老實講珍苑麵家係邊一間先，
新嗰間好似唔同老闆，舊嗰間好似改咗名
有冇熟悉上水舊墟巴打可以check check

藍絲新招: 屈人係藍絲

蘋果一報啲人就跟, 冇計
點解唔由根本出發，睇老闆用意

食老闆？

珍苑啲嘢食ok㗎

我讀中學果陣 附近所有鋪都學生9折/送野飲

咩撚叫傻屌

呢啲唔算啦
好多商舖都係用呢個方法做午市學生生意
咁計只係代表9折賣佢都仲係賺緊錢

但依家講緊用政見判斷消費，用長遠經濟影響去決定
就係睇個老闆會點用佢啲利潤

美心果啲賺香港人錢，出國外講鬼話，所以我地杯到佢蝕
渣哥等商店益同路人，所以我地用消費支持番佢損失

呢間除左口講自己唔係藍，冇人知佢係咪騎牆

你咪係

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

北區手足識做啦

不割

其實要小心藍扮黃 去屈鳩我地自己友

笑死 好似屈錯左人？
呢個時候睇睇你地點老屈達叔

其實我都有錯 我唔應該盡信蘋果
但我真係搵唔到間野背景 上面有人話民建聯同佢影個相

但之前支持民建聯 之後見到警暴先反民建聯咩問題 所以好難FC

連登fg月入50k架嘛

上水

有冇諗過條友係騎牆?

用埋曬啲大陸字

幫襯返，道歉運動，要修補關係

其實不如自發義工去組織fact check隊

評價前提供證據，錄音or拍片

仲有劉國勳
咁都叫黃?

門口貼支持嘅出黎 再行動證明 就得了

達就好明顯無講錯唔好拉埋嚟講
大把youtuber蝕都開口，
你靠後生上位，最後自我審查，唔怪得人唔睇你喎?

搬左之後無食過了
好勁味精

罰你地去食窮番人地

應該快啲起話老闆撐警個網民底，九成係格離開餐廳想做鳩老闆，佢間垃圾可以入藍list

好食㗎呢間

結果呢度一堆人就話要用消費去幫佢

喂，佢話唔係藍姐，佢可以係騎牆架喎
蘋果內文講果啲都係店主一家之言
口供又係佢講，證人又係佢

搬左鋪，之後好似大佬讓比細佬做。舊鋪老細串過馬撚老闆就一定唔同架喇
新鋪長期都痴民建聯poster。個人覺得係騎牆

有兩位手足話佢去咗撐警喎😅

真 之前有兩位手足話牠去咗撐警集會

衰咗仲咁撚寸

咪就係我經常屌呢度會員的仆街報料方法

都講撚明手機影片去到1080
要拍證據就一定係影片唔好再玩影相
影相只會變各有各講

佢肯認黃我實去食，佢D雞翼正

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

唔係藍絲 咪要懲罰佢

岩啊屌

Puah

而家舊舖位近石場嗰間叫咩名？

同一家族, 班底一樣

珍苑豬手雞翼好食

佢啲雞翼係幾好食
如果真黃絲 我會再去幫襯

咩都唔fact check 放棄思考同藍絲有咩分別

唔緊要，即刻再去食返補數